[黃色經濟圈] 咩商場先可以幫襯？

係咪d 俾大合唱嘅商場就可以幫襯？
例如IFC，朗豪坊？
當然，港鐵旗下就一定不了
仲有冇可以補充下？

緊係唔係

佢地有個協會
全部都要撐警